一人一個送過/收過最貴嘅生日禮物

想開吓眼界

自己
但係拒收

初吻

單位
Daddy係我十八歲時送的
話成年人無層樓渣手唔得

錶13萬 等負皮

shiet same 二十歲for me 8位數

一樣
不過我係返第一份工果時收

高質ans

男朋友送過一個幾萬蚊嘅袋

鮑鮑

平時接開萬幾一張單

附屬卡

生日卡一張

可能對方覺得好平

好葡萄

好多人都有

True
唔係邊有咁多剛需

I phone

吹水大會開始

女朋友：袋
老母：樓

好撚中 都唔知開嚟做咩 唔會有人信

Tudor 17歲生日